伏已中, 淘寶直送只有4PX同菜鳥?

定係賣家決定? 宜家4PX送, 灰

你落單唔同賣家講用SF直送香港到付？ 試過無問題喎。

集運就麻煩啲，依家好似局你用官方。

睇少眼就出事
送到黎先話住宅加$20, 雖然我都知住宅一般都要加錢, 但買嗰時完全見唔到住宅要加